國難五金意圖挑機曾鈺成, 結果慘被撚返轉頭

完全駁唔到, 冇野講坐係度黑口黑面

拉

好似串緊以家成班民建聯垃圾

原來民建聯當d啊伯啊婆唔係人

我buy佢

佢講d 野唔會令人好反感, 我諗唔少淺黃聽左都覺得佢講得啱, 想支持佢, 泛民要出個咁既人, 真係好撚難

唯一好彩係佢都叫半退下火線, 否則都幾難郁到佢

垃

Yes
.....
唉

on9。

同共產黨講道理？

Push

得天琦我有信心可以不落下風
泛民風格太軟 強硬少少既又冇咁中point

熱狗青山

司徒華依d 轉數未係最top 既當年俾人撚到仆街

咁撚多五毛

曾 係唔鐘意依家中共做果套 但係想香港同中國一齊好
佢好似話當時岩岩做 個理念唔係依家果套

好似聽過下佢咁講

但事實就係中共唔會好似曾咁諗轉好

老鼠曾要用蕭生先治到佢

蕭生係最後皇牌

泛民有毛姨姨，身邊淺黃好buy佢，我公司中立撚投保皇覺柒會簡毛姨姨呢類
問題係欠D可以吸淺藍人材

無錯, 吸引到淺黃係應該要做到, 吸引埋淺藍先真正叫做到野, 深藍要落地獄, 唔使理

但我諗唔到泛民邊個有呢個能力